好撚急屎東隧落車附近有無廁所，就瀨！

忍唔住啦！

除褲痾啦,仲出post問

去報紙檔有

報紙賣，墊住疴

最On9都係東隧口落車
平平出到港運城／藍田站已經有廁所

藍田地鐵站內？？！

報紙係咩黎架？！

求隧道職員借個廁所啦

肚屙一定好撚臭唔想臭親人

啊呀屙啦

吉左係咪姐係無啊😭😭😭

隻眼仔谷住有陣痛....夾實對腳..收緊括約肌, 深呼吸
唔好放鬆...一放鬆就成褲屎

上匯景啦 不過小心蕩失路
匯景迷宮

小妹人生路不熟，好驚褲浪兜住一泡屎迷失於迷宮之中😭
諗起就想瀨

瀨完去觀塘游泳池沖返個涼先好出返黎

直接去個度屙會唔會好d